[ps4] fifa18 pro club招人! ! 招後衛準備比賽

廢隊招後衛CARRY後防（平時少人可打中場）

搵固定球員 打2場就轉隊周圍R波打就不了

之後會報比賽
上屆VPL 銀杯8強隊
平日輕鬆玩
比賽前認真

人仔國籍不可以係支那
要求開咪 性格豁達 易溝通

通常夜晚10點後玩到1點到 (早訓既都冇所謂,講聲就OK)
同支那仔一樣玻璃心 唔輸得 輸2場就慘過死老豆既請另謀高就

想入就留psn 或search telegram :chung191919

幫推